有無人搵唔到上門鋼琴老師但又唔好意思落琴行問

最近搵左好耐上門女老師 好多都唔去北區 但又唔敢自己入去琴行問價

另外想問下老師八級同演奏級既功力係咪差好遠 成日覺得八級可能會教得無咁好咁

其實好睇運
有d有演奏級可以係死粗爛操操返黎

有d8級可以教得好好手指

喺琴行問完價唔報名唔會食咗你